有無人想一齊去教仔

屌你老母 簡直忍無可忍

見到元朗單野好撚火爆 有無習武巴打想一齊教下堆雜種

利申 想同佢地講道理 和理非非人士

我都好嬲，但係主動出擊好大機會會失去受逼害者嘅立場。再者，我認為政府咁做根本就係想混淆視聽，想我地去消耗體力對付班牛屎柒頭。所以我認為目前我地需要嘅係放大警黑勾結呢件事去做文宣，等國際媒體都關注到呢件事。

一時嬲得濟開post發洩下

下次去做勇武